連登已死，是時候回高登了

各位手足，明天一早我們便起行！

真

豬蛇 打倒連狗！

我先回去，你們請跟上來

十卜豬蛇

連狗好廢

跟

廢你咪又係繼續用

無話過廢喎屌你老母笑西

好行唔送

係時候返去牙Joe屋企啦大家

走啦屌你老母

要俾d教訓 呀連仔

仲未起行？

鐘聲響起歸家的訊號

樓主一路好走

屌你老母依家我唔撚走留返係度屌柒你個老母點解會生左你呢隻雜種仔出黎原來你老豆係一隻狗黎所以你老母比狗屌而你就係一隻狗仔樣撚衰衰條撚短過鳩毛十年唔反包皮成陣鳩屎味雞都唔撚做你生意

即日來回

連登最後1個留言獻俾樓主了

唔怪得 cos狗一早話走

樓主廢9

話走又瀨死